今年十月一日除咗係支國七十週年

重係黨鐵四十週年

兩個都仆街啦去，唔好畀佢兩個好過

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

已幫手轉貼，辛苦曬巴打。

推

亡國70年，你我愧對孫中山

呢個大日子點會忘記
攪大佢

不如玩下成立中華民國香港市政府,佢哋又唔會夠膽笠頂港獨帽

到時一齊賀黨鐵四十週年

而家先上頭盤

仲有係南丫海難7周年

十一真係一個好差既日子

所有衰嘢都係呢一日